2136利福中國

個同事9月果陣俄女同利福 簡左3.3 all in 利福
唔1.9 all in 俄女 呢個兩個月係度日日屌鬼
仲係度跣9我話咩就來私有化5蚊見唔買走寶